1. 微信登陆，获取头像用户信息；  
识别是否为管理者，管理者拥有编辑权限；
2. 先用本地数据，实现列表展示，item点击跳转到详情；
3. 添加：选择图片
4. 使用leancloud库，实现数据网络存储，读取

1. js的参数？如何知道参数有什么属性？
2. 什么情况用block？block配合wx:if、wx:for使用，标明if、for的作用范围；block 只作为列表渲染用，自身不显示在页面中，不起布局作用
3. 布局直观性不太好啊，如何即时看到xml布局什么样？
4. 